葉劉：下載「安心出行」都忘記使用

【星島日報報道】立法會今日第二日辯論施政報告致謝議案，預計明日表決，會上有議員批評政府抗疫不力。

新民黨主席葉劉淑儀指本港新冠肺炎疫情清零無期，批評政府的檢測政策落後形勢，一直追落後，直接令到恢復經濟無期。她認為政府應採取徹底方案抗疫，如在整個區域進行檢測等。她並指，當局推出的手機應用程式「安心出行」下載量低，還坦言她即使已下載但都忘記使用。

批發及零售界議員邵家輝指，受疫情影響，商界已五勞七傷，部分低確診甚至零確診的行業，例如美容業卻不能營業，促請政府應容許這些行業盡快局部復業。

行會成員帶頭忘記使用